Voir README.md
Voir https://gitlab.com/tuxayo/chartomeaurtue pour l'historique de ce comment on s'y est prit.

Questions:
À la ligne 42 de turtle.ml on a pas d'idée de comment enlever simplement le let dans le match, pouvez vous nous éclairer?
